[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (931)

GOOOOOOOOAL
終於到我
正皮贏哂馬會錢

仲未派彩屌

48小時搶唔到1001 手開始震

1點唔識買

我了

買一百客fg算了

俾返個1001我

曲奇刷角追多粒
尼日唔失波入一粒就夠

咁有信心,買-1

曲奇345。尼日上

曲奇8.5S開出派200!

我

LM

點解仲未派半客

尼日尼亞

尼日利亞之帝王龍甲射球

Gchi

正手屌下球先

屌 同柴貝同路

gchi

喀麥隆

其實係要有神跡聖馬利諾先入到波

曲奇 尼日

守住唔再失都奇蹟

曲奇345

又多個隊友

尼日 大船

尼日咩色

曲奇比角先

白

聖馬試下輸埋

宜家先得閒，遲左買，一早受讓平半

尼日頂住

發動客隊之力

尼日 曲奇

-4c

尼日半客

尼日利亞上呀 iwobi

🇳🇬🇳🇬🇳🇬

角呢

delay成分鐘

冇2wob啵

曲奇冰封角

buff埋聖馬ok?

終於派

上場4:0 大勝,今場開受讓平/半,真係唔敢買

曲奇刷角追多粒
尼日同的嬴左佢

不了，冇買

無出先買

買左丹麥3.5s，想針

阿塞入多兩粒pls

曲奇刷角追多粒
尼日同我嬴左佢

識貨

啲角

主唔入返球啦 班仆街唔會比角架

再比啲力水 曲奇！

-3c

下半靜到

入啦曲奇

俾多3c

3:0

尼日fg佢老母

客隊之力

1:2夠啦

主ng＋角大

屌你曲奇快手入多球收手啦 有種你就8角完

快入丹麥 大勝4:1吧

聖馬你食屎啦

有身份證都入得都買

冰封C

上盤開出啦屌

屌聖馬果啲人 上盤清泉

曲奇似唔攻

阿塞入多1球好收手
買左4:0

上啊

控制節奏

咪撚唔攻呀屌佢

羊咗聽日有錢食飯

C呀

曲奇追多粒先穩 快撚d入

上唔曲奇 尼日

要win

角

尼日炒9佢老味啦

唔w都要w

曲奇hea到一個點

丹麥 停角

岩岩兩隊對完
尼日好似贏得好輕鬆.....

-3c真係咁難 ？

ccccccccccc

丹麥 -5c

－2C

劇本 曲奇3-1 尼日2-0

曲奇唔入就出局

11.5b已死

8

8ccccc

曲奇！上啊

-1C

屌你 咁都唔入

尼日起下腳啦

-2c

Ghi

10.5s

半個鐘咋快啦 唔想爆血管

又copy錯野。。。。。。

阿塞其實都唔叻

英格蘭[-1/-1.5]
北愛爾蘭[0]
黑山[0]
波蘭[-2]
贏晒派一個100
北愛爾蘭贏兩球以上都派100

小心d

快到痴線

北愛gchi

曲奇快手入多粒
刷角 入球 刷角 入球

Lm

個即場角盤咁怪。。。大撚硬既

比多2角

又話曲奇三叉㦸，刷得三角

我諗曲奇80分鐘先上力

11.5b 唔叫喇 戒賭
瞓

曲奇唔會開唔到角大呀

80分鐘 我脫力

咪乜都停撚哂係度嚇人啦好嗎

曲奇 唔係收手呀

ccc!

個前峰hea到曲奇

比多4C求求你

上盤輸半
角大又輸

4:0

cashed is king

－3角

系fd既 米撚gel ok?

me

下半係咁比人攻
進取d

曲奇換撚曬人 睇黎守到完場

我屌哂佢地老母呀，又要失波又唔撚追翻粒

下半未起過腳

屌 買咗減2和

阿may俾兩角我

低能 等陣俾人入我會笑

阿塞收手na!夠數

俾多2c

4:1

屌唔出n賓

俾多3角

1c我就夠

聖馬力諾入波了

比對家入返兩球

聖馬夠疆就入多兩球

竟然係咁

丹麥 -4c

神蹟出現了

屌佢老母，曲奇個球證咩都吹

又一場爆撚晒D波強

我聽到都想笑

飲完水黎料

停角十分鐘

曲奇入返粒先啦

Fg cashed

Diu!!

尼日 頂實

輕鬆到

最撚憎唔撚追既隊，屌你老母一陣比人入全曲奇d女都做雞嗎

尼日利亞

尼日goal

Jump

0:1尼日

-1c

9c

尼日炒9佢

買fg又快收錢又高水過盤

9c goalllllllll

尼日都入喇 曲奇你班撚屌入未

1.93vs 1.73 c9都識買

入多球 好啦

俾多c我

尼日頂實 曲奇開個全格黎見我

買咗$110-.-

喀麥隆廢到比人雙殺

丹麥 -3c

尼日有個好老母

夠你食飯定夠我食飯-.-"

尼日勁又唔比既

曲奇單刀哀左

上啦

早知唔跳

岩岩一gel就黎料 上面好波

贏波 輸盤

夠我成年啦

單刀變刀

曲奇整多隻角黎丫

-3

曲奇全格見我

馬仔入2粒會唔會好過份？

1-2頂實

支持

1角呀

俾多一個

推埋落去下場就瞓了

以為揸住4球會hea踢 點知hea踢都勁過主

4:3完場

Goal

-2c呀

四比二啦
屌你

尼日頂撚實 曲奇上

10c goalllllll

你老母曲奇快撚d入
斷曲奇我成間狗會炸撚左佢

有跟紫貝9.5角大又收錢了

比多2C架純

丹麥 -2c

4:3

yes sir

10.5c等jump

曲奇3-1完場

祝巴打cow女成功

丹麥唔入變不丹

乜野揸住4球,計分制喎

和減二呀屌

補唔補11.5細好

阿美頂住！

喀麥隆0射

架純唔好灰

不，曲奇要入

1-2

先過頭關 一陣黑山生性

有c有撚用，我要既係追多粒𠾐
起下腳都好丫仆街

祝巴打條女睬返你

入多粒please

快撚d啦

又換人，真係冇諗住攻

10c完啦好冇

曲奇既朋友集氣啦

入球 曲奇上啊！！！！
射撚爆佢

喀麥隆唔撚叫了 真心垃圾

5-1 做乜9

尼fg已派 快到

阿塞5-1

比多粒曲奇

曲奇

諗緊追唔追 曲奇 下球好

曲奇上力了

gchi la

1.62幫你冰

已買

冰c好冇

英撚10.5b 捷克黑山尼日利比亞 上啦

上

曲奇快入 75-90分鐘入波最多 gogogo

屌你，曲奇想贏波輸盤

同葡萄牙一樣

初盤讓一球落到一球球半

然後上盤輸半格

冰河時代

角球大細
細[11.5]@1.97

比多2c我同曲奇比多球手足

原來黃金比例鬥緊

每一場計架

繼續上全力上

唔夠膽買

曲奇上啊

快撚d

丹入未 想齊頭1k 推

入多粒有錢m記加大

冰封角

大把波 洗乜逼自己買

10c完真係去ifc

曲奇呀

上啊曲奇

屌你老母1.9買到1.7都入唔到

主全格啦

拜拜

架純唔好灰
比多兩c架純

絕對零度冰封

曲奇入多粒我戒j一個月

1:3

波膽１：３好
定
下球 好

幫手叫

曲奇入多粒我即吹醒我老公

屌你老母 1-2爆ed

就算入到 你最多都係戒到3日

唔洗聽佢講 捷克黑山尼日利比亞

1：3

Goalll

3-1完場

Goal!!! 我愛你啊

比多個角球我啦

我屌
執輸行頭

爽死

1打就入

3-1 11.5b正式收皮

快去吹

靚撚到

即刻入左 頂住

屌拿星
打完就入

黑山一陣要天地有正氣

丹麥刷角啦

爽了 推1k

我愛曲奇

絕對零度冰封角

曲奇頂撚住啊

平手盤得1.68

証明人妻扮女人,琴晚話開大吹爆佢老公點知1球到尾

曲奇我愛你！守好佢！！

10.5大呀

1k 派我
教你cow女

阿美追返粒 叻仔d

話左

曲奇一領先就唔刷

比我cow你

點解你地得我唔得

爽了

守好！！！

頂撚住 加油！！！

唔係阿美入先 曲奇都唔追返3球

保持隊型！ 曲奇頂實，尼日上啊

心滿意足

曲奇尼日守好

有鳩要唔要

琴晚斷葡大

冰封入球

比多隻角啦

一出糧又要戒賭

-2角

未鬆懈得！

曲奇比到壓力黑山，大家知點買啦

有你tg了

黃金比例好強

3比2 please

冰封之力

阿美利亞刷角

－1咋 比埋我啦

刷多一角

感覺有多c

咁都角膽到真係靠黃金上樓了

3-1不如唔好補時啦

主隊完全冇控球權

事前飛
Cashed

叫到肚餓

2c....................................

11C唔緊要, 咪撚爆到12

好高水

未出先gun多謝巴打

10定11c

應該10

阿美入多粒

但我tg 轉咗

冰封

唔好補 快完

尼日守好

北愛爾蘭x黑山 有無隊友

補3分鐘

頂埋3分鐘！！3分鐘咋！！

Del acc

北愛

捷克x黑山

丹麥頂撚住

買大就爭少少買細就爆少少

2:45
德國半大 黑山半細

黑山要生性

曲奇而家守啦

2分鐘, 頂撚住

黑山x屎忽？

唔好搏攻 守！！

屌 買早咗注飛 無眼睇

11c

補到爆

連c plz

1-4

1:4

4-1

連llm

boom

唔係又差一角下話

黑山大獲了，要入幾多粒呢場

注定永遠爭一角

完

曲奇 係都要爆我果1c

CASHED!!

先過一關 尼日頂實下盤

阿美尼亞抵撚死

10.5s苦主

個龍呆撚咗

法國曲奇都算正氣隊

我都買左

11.5b苦主

有無人gchi利比亞

988 角球大細 角球大細 星期一 1 阿美尼亞 (主) 對 丹麥 (客)
細 [11.5 個] @ 2.40
2.2收番埋先

要左喀麥隆

爽到

大家 祝我好運 [img]
今朝講過派100 宜家派多兩個100
羊錢
Kfc
迷情
輸撚到
職乞黨
呢5個唔洗再留 今朝留左

嚇撚死我 10.5b cashed

lm

幾錢注先

嚇餐死，以後唔買角球，入球大細，買盤算

同路

再次證明狗會開無入球害人害物

洗唔洗咁爆我角細

Me

買好多先可以串人

訓了

買埋德國半大訓了

到捷克

玩留

買幾多都唔應該串人

LMLM

一齊

戇撚鳩

冇錢輸了

lmmmm

半客

我今朝都有留

Thanks,你係咪同我同路

收住錢先 尼日北愛生性
德國半主

新手lm

=.=

英撚讓到咁多

dllm牙

我都訓了，有羊錢已經滿足
巴打們祝好運

咁多大波今日 博下先

有人有尼日link?

0230 西乙點睇

360直播/企鵝

有冇尼日北愛手足

北愛冇得輸

德國半大定半主好......

All in德國了

講左頭5

半大要2粒 半主要1粒

訓左中左追me數ok?

先中頭關丹麥 -1/-1.5

仲有黑山同捷克

後3關尼日德國北愛生性

SHIT....對家....不比你弱

事先講定冇問題

尼日頂實

頂

唔好啦我頂上啦

整個野食 翻黎0:2

不過冇野喇我都要訓

跟

我仲有4x1同6x1 不過細注好多 中左比你兩個

頂條能咩。更係叫尼日入多2粒 la

尼日追多粒

追！！

上8k未

剛剛好似差d

冇哂尼日撚 ？

買左幾多

度緊另一場了，尼日快d啪多粒

佢話上8k派我
我買左6串1

尼日比d攻勢禁翻住乜乜隆

我都度多條過關訓了

尼日今朝d水位高到痴線

好在買左盤

有無水派 見巴打贏唔少

北愛 羅馬尼亞

尼日

1.84 半一here

尼日北愛德國阻我400上6千

尼日比d攻勢黎睇下

1.93fg here

垃圾狗會關八點入唔到錢買藍罐曲奇
中撚埋黑山聽日上去見人就屌

對左場

足球過關 2x1
星期一 4 艾高干(主) 對 阿爾巴塞特(客
主@1.68
星期一 8 黑山(主) 對 羅馬尼亞(客)
讓球
主 [0/-0.5] @1.88

尼日頂實完場

你中派我我中派你

尼日利亞12M?

你地2x1仲會唔會單頭買串左果2場

喀麥隆 12M 1:1

屌你

屌你老母尼日

屌我做乜,我睇365話尼日利亞12M咋

1:1？

屌尼日

唔係屌你

diu

球探on9?

球證開始做野 玩完了尼日

尼日利亞1-1

尼日追翻粒

睇緊即場,
喀麥隆 12M 1:1

原來係365 on9

尼日 正路就唔會攻,守和就出硬線

睇黎盤都冇得走 球證郁手了

屌你老母中間都失 你夠膽輸我炸狗會

！！！！！！

1:2尼日？

尼日利亞2-1

唔使炸狗會喇

NBA

1:2?real or fake

守住啊

NBA定FAKE?好亂呀

睇撚左D咩

入球35%

我果然冇揀錯
串半客好過全客

壞撚左

冇wo 睇緊直播

球探0:1

尼日利亞1-1 fake

做乜球探

屌你bet365

炸

365做乜鳩,瘋狂亂報

Fake

365都開始傻傻地

點呀屌 好亂呀

2017

門都冇攻過1咩比2

你個野壞左牙

比d 報分apps玩撚殘

我仲以為後防派膠

係

學下曲奇啦屌

搞乜9啊，尼日上

點睇都似比人cup 個球證亂鳩黎

你個野壞左呀

尼日追番粒

屌 尼日

尼日上啊

龍門ON9 jer 咁都要比位人入,岩岩個球唔理佢,個波都出界啦

客+1=派錢

如果尼日追返粒
有冇人可以派我

我都幫下手先

未來app 尼日2-1 ft

尼日 伊恩拿祖in 入前鋒唔通想博命？

尼日2-1完場

追喇 屌

派me

聽日直屌中國5倍 -1

睇個款都係和

尼日追多粒我戒j兩個月

乜鳩龍禁屌 尼日平安鐘第一次召集

245全部半主

早買受讓個d 真係執到

我三個月

完到先算啦

已禁爆2個

屌早知受讓算

嘩屌 差D

唔入都唔好失呀 尼日

尼日試過受讓半一?

365終於開番盤了

祝買咩輸咩 屌你老母

痴線,個龍食到應,應該起唔返身

屌你尼日唔撚要斷呀我屌你

尼日個龍門一鳩比人衝爆 竟然冇犯規

剷撚到尼日個龍發羊吊

有呀,成班手足驚係鬼盤

緊係乜鳩龍

佢咁甩手,攻方球員一定衝嫁啦

尼日唔會入架啦~訓教啦

尼日入多球

接實左比人爆頭 球證話龍門球

半一又真係有d鬼，平半唔諗就買尼日

上面做乜鳩

斷尼日我唔知點生存

發完羊吊,起得番身繼續

屌佢老母

係平半

睇黎乜鳩龍90分鐘都冇會再有12m

追多粒

非洲波主場真係打多個

屌好後悔買客勝 中間都接失

黑山買細掂？

會入

有冇人同我一樣鳩買尼日客勝

我 屌

我求下你追多粒 我戒j半年

過關 ？

斯洛伐克
黑山
北愛

快吹

5分鐘，咩球證

尼日入波一世球迷

Yes dllm

我個6千蚊呀屌

+5

主隊既人黎

屎忽

岩岩個龍訓左好耐喎

派彩定注碼
會入的

英撚369

英撚

尼日入波我即刻分手呀

邊個好波

英撚真係伏黎

英撚真係笑話黎

斬手下話

尼黑捷比

英撚秒輸

屎忽頂實

岩啦拖時間

2017 仲買英撚

英撚係時候追角大

邊個笑鳩英撚既出黎 我買左大 呢啲叫正氣

我發覺我條女成日mon鳩我post

england on9

派彩
大好機會比個on9龍失左

尼日個龍再訓

你係人夫？

英撚輸波刷角啦

喀麥隆 世界盃byebye

客隊單邊開大

ok

抵撚佢死 咁撚博命

尼日個場吹雞算啦

尼日...

快架啦

唔知佢博乜果下on9

冇買

唉 炸狗會

起瑪補到7

屌我老公都mon我

尼日快入喇 屌 早知買半客 on9

食屎狗黎

又秒goal

客有罰球

以後又可以買少隊垃圾

補到入

個11肯定又唔知踢去邊

我屌哂全隊屎眼呀

英撚可反杯？

好睇冇串英撚 上面留左名果啲又近一步

黑山被禁屌？

2017自己諗

不

仲未吹,似會比客隊入多粒

德國撚住挪威黎屌

客隊456唔好

唉~又輸返落去

冇錢嬴仲斷埋呀

德國唔禁就大撚獲了

人妻羊大錢 我了

又有罰波

尼日。。

德1:0

1-0

黑山要正氣

球證買左大波,瘋狂補時

英撚黑山

尼日快入 屌屌屌

補撚完未

你老母射失 你老豆當初應該射失你呀撚屌

好彩平半盤

尼日11邊撚個黎 霸鳩住啲死球冇腳中龍

奧斯爾世界波

北愛爾蘭 黑山

笑左

屌你 尼日

黑山

尼日利亞個12M好唔抵 本身全格

英撚半場反cup我戒丁半年

發動主隊之力

英撚比人禁屌

冇人講德國既

你老母臭屄 如果我德國北愛中左 我屌哂你班賤種黑人屎眼呀 全部女人做雞啦

利雲朋友隊1:0

Ng 低到狗也不屌
點買好

黑山上啊

英撚快比人放題

辣殺咁都守唔到

北愛黑山快入

西波

英撚客Ng 派錢

即場冇野好買了 我頂埋個半主訓教

奧燒一返國家隊就上身

波蘭1:0

英撚刷角啦

英撚似比人禁屌

雲爺爺

2c

哈利仔 過左9月要入波了

半場英撚

發動主場之力 上啊黑山

捷克

英撚讓球

德國20?

德2:0

意大利統一入波

買左英撚-1 想死

可能反cup 呢

黑山黑山

德國唔好停

黑山咁都唔入

哈利仔

劇情需要

英撚個樣唔似入3粒

同路
集氣

德
波
利

英撚全隊斷腳死啦

英撚真係屌極都唔鬆化
成隊阿妓咁

有冇英撚link

靠個賤種熱你冇喇 你叫拉舒福特唔撚得？

感覺北愛都仲可靠過英撚

黑山 捷克 利比 英撚角大

天地有正氣
丹麥8.5b x 德國半主 gel了

捷克利比亞

人地德國已入3粒,英撚有一半就好啦

低水高注碼？

3:0 輕鬆到

德腳30

波蘭半細力頂

黑山北愛入未

黑山上力了

張伯倫

仲係度倒掛

波蘭神鋒入波

2x1
德國-2
英撚-1

德 20分鐘3球

張柏倫

揀英撚嚟串真係

斷腳死啦

反cup

新謝拉特

account得$330, 買左$250 2x1, 補埋$80飛
有得贏心足了

捷克 利比亞 快入

英撚刷角啦屌你地老母

北愛好似比人禁緊

英撚快入啦 咪撚變國際笑話

me都冇再買了，羊錢睇波算

本身都係

北愛開唔到-1我要針了

波半小穩了

刷角 加-2ok?

日本受平半，要買趁早了

好難搞wo

英格蘭輸一粒先，唔撚係啊。

入唔到角大號

北愛好波 -1pls

北愛1:0

好彩買唔切0.5s

1:0北愛

咁樣失

上啊黑山

北愛羅馬一齊-1pls

差你呀黑山

挪威唔係一般既廢

2